有冇人去左中銀個一百周年慶祝大會

鳩坐緊😅😅😅

😅

無人？

唔怪得巴打係咁禁手機

都未開show....

有咩搞？公佈紀念鈔

林鄭呀 梁振英致下辭..

...

hi me too

岩岩個projector

Me2 悶撚死

邊行

幾時完

尾排果邊
你呢排打

有咩收獲？

無..睇表演，聽人廢up

中間
M 到 Z 其中一行

巴打你係客定員工

啲迎賓小姐好正

員工

多數員工黎，勁濃𤕸，未化無咁既樣

同事

兩個男司儀好有趣

演技黎，on99

分行？
遠睇好正

企金

平時都覺企金啲女幾高汁

有幾個身材幾好

一啲啲啦，巴打你個金？

同企金同一個車立

唔明

新中番

哦，我都係

一到十九機果部lift

岩岩拎走支票果個好正

得佢一個且

而家又唱埋啲舊歌...做乜尻

識佢？

7撚到

係咁架啦

條友成日將最尾幾個字叫到鬼咁嘈

要有霸氣嗎

不了

原來有人...😂

散場喇...
各位咩處

我坐你前面😂😂😂

小妹企金

好急尿

唔好搵我，我毒撚黎

飲左成枝水...

女 同事

乜撚野我和我祖國😂😂😂

小妹財管

你企金？

影到樓主正面

Yes

你大係女

衝去廁所

係呀

大企定中小企

你銀行有冇逼人部住部PC REMOTE JOIN呀?
其他濕頄行要喎

大企😂

去左最低果層了

我又係喎........中銀中心？

我都係

我過緊馬路😂

不再傾了，我地成日見面

有無好野食?

無

當發左場夢算😂

估唔到有人做左50年...

跟大隊